「廢老」肯定年輕人抗爭行動圖

出處：

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

咁就唔叫廢老啦

廢咩老
呢位先生點可以同班冇腦藍絲比

廢老唔係泛指老人家

respect

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

咁明白事理嘅長輩 要share俾父母睇

樓主你訓撚醒未呀

呢位係兄弟。

呢個唔係廢老！

廢老都唔知係乜
廢青又係咪指全部後生仔呀
屌你老母

屌得岩

大家幫手FB、IG、轉貼Share出去

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

親愛的爸爸、媽媽：

回想上次寫家書，已是小學三年級父親節母親節的功課了。近來發生的事，很多說話想親口告訴您，卻每每欲言又止。我欠您們一句：「爸爸媽媽對不起，讓您們擔心了。」

從小，您便教我明辨是非，擇善固執，真的，這些我都懂，我都有銘記。穿黑衣出外的那凌晨，您說：「萬事小心，不要受傷。」我沒回頭，因為怕您看到我抹眼淚的樣子。那天，平日愛追劇集的您，竟坐在沙發上看了一整天新聞台的直播，還在我回來時手忙腳亂地找控制器關電視。那夜，一頓飯的時間很漫長，大家都沉默，您沒有提起甚麼，我也沒有說些甚麼。但我欠您們一句：「爸爸媽媽對不起，我受傷了。」被催淚彈驅散、被防暴追著；嗆鼻的煙霧、揮舞的警棍，或許我沒能力反擊，但我還記得您的叮囑，拼命向前跑。

您告訴我，要顧及自己安危，要顧及自己前途，不要搞事。說真的，我們並不是「搞事」，也不是「搞亂香港」。在不公義的條例下，在不合理的政權下，香港這個家變得愈來愈扭曲、陌生，我們真的要妥協嗎？明辨是非，擇善固執，我真的明白。這段日子裏，很多輿論四散，但我仍想得到您們的理解和關心。很想告訴您，我們不是暴徒，只希望政府能聆聽我們卑微的聲音；我們沒有攔著救護人員，是重門深鎖的警察、是非不分的政府高官把大門鎖上；還有很多很多......

明白您想保護我們，免得我們受傷。一直以來，也是您們守護著我，但這一次，原諒我，因為我們只想站出來，保護這個家。

爸爸媽媽，您願意聽聽我的說話嗎？

您們的子女上

唔係所有老人家都叫廢老，正如唔係所有年輕人都叫廢青

訪問人仲要話人係示威者
個身份真係搬龍門咁